美國家安全顧問奧布萊恩：美國終於醒覺中共威脅 將與盟友抵制

美國白宮國家安全顧問奧布萊恩表示，美國對中國有著被動及天真認知的日子已經結束，終於醒覺中共所帶來的威脅，正危害美國人的生活方式，美國將與盟友一起抵制中共試圖操縱和破壞美國人民、政府、經濟和主權的行動。奧布萊恩在亞利桑那州向商界領袖發表演講時，指美國各界過去幾十年來認為，隨著中國發展愈來愈富強，將在經濟和政治上變得更加自由開放，有關設想源於美國的樂觀精神，以及戰勝蘇聯共產主義的經驗，但結果證明這個想法很幼稚。

奧布萊恩同時譴責中國竊取知識產權、打擊人權、掩飾疫情在武漢的來源、利用社交媒體和假資訊進行宣傳。他指中國正以損害其他國家利益的方式，試圖獲取更大的主導地位，情況令人憂慮。

指美國各界過去幾十年來認為，隨著中國發展愈來愈富強，將在經濟和政治上變得更加自由開放，有關設想源於美國的樂觀精神，以及戰勝蘇聯共產主義的經驗，但結果證明這個想法很幼稚。

好心得閒就聽下光明頂啦

行動啦屌

咁幾時行動

咪打飛機啦,呢頭講話打擊中共,轉個頭就向歐盟開徵關稅

有你呢D咁智障隊友,中共點會唔羸

Donald trump 係最大阻力
大豆總統

我完全係覺得佢直接攻擊德國我係OK嘅
即係嗰啲叫咩關稅有稅收咪遲啲先搞囉宜家呢個時候根本就唔係時候囉

另一個POST就一堆傻鳩吹風
呢個無人理

係喎

吹行風話賣港

制裁左未?

香港自治法先岩岩剎停 美帝快啲做野啦

通過了